無飯堂既大學想點呀

講緊thei
調景嶺果邊一食飯成班人攻陷大家樂譚仔麥記吉野家果啲，街市買個飯都要排隊
好彩20至25
飯堂呢

thei撚係大學

印象中無大學無canteen...

大學不嬲冇飯堂